De wapens zijn geweest gaan sinds donker, ongeveer.
Je zult er op dit moment een horen. "
In feite hadden we niet veel meters verder gelopen, toen de de welbekende heldenboom kwam op ons af, verdoofd door de mist en zwaar rolde weg langs het lage terrein bij de rivier, alsof het achtervolgde en het bedreigen van de voortvluchtigen.
"Een goede nacht om in te hakken," zei Orlick.
"We zouden niet weten hoe haal een gevangenistent op de vleugel neer, vannacht. "
